nursing freshgrad報邊個cluster好？

應該考慮地點（但同一個cluster距離都可以相差幾遠）
定風氣（但自己都唔熟）
定是但算

報屋企附近咪又係派你到老鏈咁遠

睇左你個同事post覺得好sad

不要再說了
有同事準備resign，好唔捨得

識日東涌去py 天水圍去qm
cnd 同hr真係理九你

咁點算